[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5857)

50蚊都搶

留tg

fast
你好野

乜撚野蒲松齡 影都冇

勝利黃金金字塔
讚好贏大錢

你中柱

位置呢 位置呢

一買半大就000000000

你有咩

連連歡樂

新英倫周打蜆湯

我有p

樓上贏錢
樓下屌閪

我了

ok

痢狗半大 嗌都廢時

有冇人睇緊利 咩情況

同意。。

原來是咁

唔通利物浦真係2.5s

買唔到角大買左大波
睇下會唔會順利開出

利 贏盤就夠

唔好啦

3球

狼仔有冇機會偷雞

有冇A米同好

入撚到咩

全職反利

12點之後得幾場半大...

點賭..

利半主

兩粒搞掂啦
我仲以為開-1/-1.5 咁都有人買添

聖保羅半大又玩完 無一場識半大

唔入比人入囉

佢大球

Diu入一粒又收皮

多謝雙魚座巴

原來係咁

連炒6場

好邪...

如果係呢個盤 應該全世界都下盤

On9.. 一黑就好癲

客氣 言出必行

痴線。。

機員［0］

找數真漢子

7月到而家仲未贏過錢

莫迪整多粒快

對左

輸錢四寶
冇入球
半大
追角細
半一盤

gun

荷乙榜首打榜尾都仲係0:0...

買6場半大 都開唔到一埸

投降

如果過關中派100比你不過頭關利半主可能已經針

繼唔繼續角細之路

咁就一炮無左30萬

唔係咁睇

咁貪心

點撚樣睇

算喇 唉

利1-0

廿場波得2場半大...

痢1-0

一個射門就入

點解咁撚黑

入多粒

我利1:0

沙拿

shit

咁早入冇癮

沙拿就係第二個zaha 自己諗

咁樣睇

半大有冇

埃及沙夏

2.5s直接消失

掂

半場穿盤 快

A米

沖完涼先一粒，天氣不似預期

咁樣送禮弱智仔

冇買利盤係我今生最後悔既事

皇蘇細？

咪呀，過咗半場先講

晏啲就唔後悔架啦

森多咁大船

原來仲有條過關差唔多中 多得上面果條仆街

小注A米 2.5b @1.65

利記下一入球

快快快入入入

咪呀，完左場先講

日頭比人罵到天朝

你個名

條友咩事

岩岩先醒起呢條

得到同樣快樂

狼隊殺死了角大

Missed 12碼

Miss12m

Miss pen 射爆大船

飛腳豬半，不過你嗰條都夠Fat fat

換走埋

炒12m 陷害得到同大波手足

射走左大波

我個2.5大

利記 推推樂

猁狗失去了角大

大波快

叫佢射12m 佢就好似係自己場射過去咁 屌佢老母

4:00 邊場100%

痢半大 快

利似3:1，上場比人黑哨要搵狼隊出出火

中左先抽

300%

中

我

係就好呀

試試佢

本皇要返去龍床就寢

大家唔使同我講晚安

分開買咩啟示

大注

好有信心

皇上要長眠

祝你羊 以得蛇之名 贏左派我就得

呢注特大

i

聽日八點幾就要上潮啦

瞓啦柒頭

一睡不起 再見了

再見了 我的朋友 誰願接受這種意外

夢中賭神

傻閪偷名狗

唔係講笑
前幾晚發夢賭天光
好撚攰

A米你聽住 我依家沖涼 如果我返到尼你仲唔入波 我就打撚柒你

冇人買咗米蘭

里昂

A米入番球先，一係輸左佢

對住佢打飛機？

我屌你老母又係你

狼12m

狼12碼

12碼

買埋尾數 依注唔中 就正1k啱啱好

chisin a米爆角

gg

入呀

買注利主勝訓得

屌 半主針

無左

4場英超半大...

hi唔到喎

痴線
VAR好波...

神秘力量

文尼縮得好

冇左神奇半大

我哋損失左一個手足

無左12m？

細波fced

縮哂腳。

仆街半大又針

同伴也話我傻 喜歡上盤

冇左

有冇link

Var no penalty

var好啊

痴線...第一次覺得VAR有用

我都係咁話

吹插水?

有冇link?要親眼睇過先信

下 又被左

熱門第二

A米無e巴識唔識入波

1:0半膽有冇機

第一次

var終於唔搞利了

上場霸氣盃個個都咁講

個D鞋尖越位

佢傻左 po d 咁既野

咪係囉
轉頭屌兩粒

球証再搞猁隨時出唔到球場
今場有球迷

又話訓 又話8點要早潮

買撚咗AC米蘭 依家上咗天台準備跳樓

比甲開個半大定定驚先啦

幫我吹啦仲望

第一次比VAR救返命

呢場冇球迷應該比左12M

班猁迷屌撚到癲

岩岩開波 咁快上天台

皇so你同我入粒先 你呢隊閪隊唔屌唔識入

跟著又怨婦利

吹左啦仲1:1

有無原圖

咁快上

好啦行先一步等等團聚

A米入球先對面入都得

都話熱門第二

唔擘大口點吹啊

森多頂住，利半場派完我就買你對家啦

gay

我地賭仔今季買左咁多場利
比球證黑走唔少錢都冇屌鬼

真瞓8

愛華頓2:2個場 好撚深刻

上場已經係戇鳩啦，90分鐘果腳清波吹12m黑撚到

梅斯12m唔入，里昂上盤確認

講起又哭撚左了

唔係點會有呢個朵

Ac 皇so

真係cls 唔知var房班撚樣點樣睇有越位

AC goal 未

OL 我愛OL

有無人見過羊巴

屌 琴日49000表演埋街場規則 空中無界

好耐冇見羊巴

魚拉特4424 正常啦

米蘭大波好安長

AC 大波仲有 2.5 ？

里昂入波未

半一仲要唔入波

全部都0:0

真特唔入對家入啦

里昂!!!!!!!!!!!!!

機員禁住屌

里昂！！！

布拉加半大

你就針

聖保羅入返兩球先

屌你老母你我入波你都未撚柒鳩入波

好彩西甲無開即場角大

嘩 關注左7場響都唔響

里昂轉咗盤就冇買到

說一句簡單的？

12點到宜家得2場半大到...

狼

Ac食得屎

我要大咋 半場俾粒黎嗌下

哥倫布 㩒屌 加油

皇so真係空難隊黎

拉布入未啊屌

叫親皇家都無好野

靜到

馬德里 呢隊又係空難隊黎

震了 賓菲加

費利拿goal

3場即場波po都無人講野

針晒

a米封咩

訓曬覺 或者針左

咁又係 應該都係得我呢啲輸錢既先要賭到咁晏

皇so a米兩場半一盤又係比狗買

輸好多？

撚有

布拉唔入俾人入啦

唔算輸好多 不過針左兩日 心態有點沉重

白界救返球波

針到傻

假封完啦

靜到呢

12.5大88

半大

西甲都無得賭角 嗌都無得嗌

A米12m

快

一定要入呀

利記唔入啦？

Miss

利2-0

Ac 1:0

0:1！

靚到...

A米 0 1 goal

奇蹟半客

老母！

又約埋一齊入波

比多球 唔該！

利穿盤

我利2:0

屌你老味狼狗

俾多粒布拉加

利點輸

追多球利ng

咪炸

賓菲加又撚半大？

狼隊後防真係笑話

邊場

黃so 入未

十幾場波
一場半大都無

皇So半格我都收貨

皇so快撚啲入啦屌你老母

黃so半客上盤

仲有半個鐘 10.5b 派錢？

係

stpaul入多粒啦

里昂半場俾多球我

我利3:0

馬貼

利

若要生活好

當狼隊雞咁屌
大波
easy~~~

咪撚炸

訓身猁物浦

All in利

今日有無手足買中西布 呀妓 狼 連閪三口

英超全上盤？

半大咁樣炸9走

今日是

鏝無

無人會咁on9掛

炸完隔離嗰場布拉入啦

手足

狼隊Ng啦唔好諗

難講

就黎嘔血，又輸半主，半大又炸走

過關差皇So

同路

點解我要咁傻仔串賓菲加

半格都收貨

無時間喇，奇蹟半大啦布

55-80得2場半大...

真

賓菲加考慮下食屎

快撚d啦

唔入俾人入啦

搞乜撚，完全無半大，痴撚左線？

機員你唔好係度扮傻 以為冇人知咩 你都同我快撚啲入

我都放棄左半主，諗住半大算，入完又炸9埋

好波！2:0

最後一水，訓醒收錢

有
隔離個場屌佢老母

屌你老母賓菲加

等等有冇人買國際體育會

四串一差皇蘇，仲要-1

入完炸入完炸
屌

皇蘇

4-0 狼狗好撚野

真係頂唔撚順，痴9線

利4-0

半八

當佢雞咁屌 爽到

利記三箭頭打死人咩，狼隊守得邊個

屌你布拉加 踢緊乜野

有guts

半8

上場唔出日本仔就唔洗咁慘啦

利斯飛都係賤種黎

Gchi

真係勁廢 買黎托7

好後悔冇買到利

你買左就我地後悔

熱9好波！

利串皇蘇點部署

要唔要面架

剪飛

皇so會秒goal

得賓周,聖保羅無上盤

皇蘇禁屌未

皇蘇入未？

入未啊西甲第二

聖保羅預佢冇

a米入多粒

狼狗廢撚到

里昂點解會揀皇so架

皇so一球都難

Var 12m

咪撚十二啊

冇

邊場先得架

Ac

客？

皇蘇果場

皇蘇封乜

皇蘇大船

皇so做乜撚野事啊

Var

皇捨得入未

主12m

5:15 巴甲買咩好

皇so快撚啲入啦

邊隊

頭先差啲入

唔撚要差啲

機員刷角

差啲有撚用 我要佢射穿個網啊

新英撚刷角加皇叔入三粒

a米穿盤未

點解唔買里昂 買皇so呢隊垃圾

賓菲加唔入比人入啦

玩角真係好撚刺激

啱啱完歐霸冇雲都夠膽買

冇耐

又炸？

皇so屌你

艾la 紅

艾拉紅牌

無炸了終於

重有時間皇so上啊

咁456未

唔入波十張紅都無用

買咗艾拉fg 24

十張紅直接完場啦

刷啊英撚

條友乜都冇做 紅牌 做乜鳩

樣子問題

球證收左錢

賓周有冇皇者之力

裁判重注皇so 冇辦法

打少個都唔撚入？

劇本皇so 1:0?

禁屌加打多個 皇So一球都無可以含撚

Ac可唔可以入多一球啊

今晚紅牌都大炒 皇so快撚啲

AC!!!!!!!!!!!!!!!!!

一講就有

明尼

補對面下球 算 比人吊到震

仆街講完即刻入！！！！

我都想

國體！

睇肉會...

兩隊做和波，球証on99買皇so就比張紅主

咁皇so呢屌

好彩味撚㩒落去

靚嘅

西甲 2球啦

Gay員！！

皇so半格都好

屌你
唔買先黎半大

過關串左大波

我1/1.5大
輸半都好呀

皇蘇學飛燕？

革命

睇尼尚未成功

AC都開到 皇So唔係無啊

布拉加返cup 賓菲加有4球101100

lm

LM!!!!!!!!!!!!!!

1:2

a米又做乜9

屌你老母唔係玩嘢呀嘛

補啦 追和都似

機員串撚左皇so
垃圾皇so入未

樓樓上師兄AC大波中左去訓

屌佢 調轉入唔得既

皇肯入未

一訓醒就數錢

半一下盤係時候發揮啦

ac真係屌你老母
場場波都要失波
唔失波唔舒服

我屌你老母AC米蘭快啲入返球啦仆街

過關穿左皇 你快撚啲

紅撚左件都唔識入波？

ac大波易撚到
冇買

皇so比球唔該。。。。

俾兩球

心

咪撚停晒入波啦葡超

布拉加12m都可以射失 black iist

睇盤艾拉頂得住

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

a米1:3得唔得

黃so無時間啦，整兩粒啦

屌你老母AC米蘭入多球啦仆街

新英撚

賓周宜家羸波咁難架咩...

賓周皇蘇各一球啦妹你老味咩

皇so你真係好波 真係服咗你

龍門黃牌都無12碼?

好難廢

革命晉級點解賽前咁低
5 5 開
1.85 1.85

唔入俾人入啦...

屌你老母AC米蘭正臭閪 入完一球即刻妹

皇蘇兩球一世球迷

皇So一球都叫到斷氣

妹到咁都夠膽買

a米種廢

好野呀

半場買完大波就去訓...

不過唔緊要，賓菲加仲廢

垃圾皇蘇屌你

入波啦皇蘇
係道做乜9野⋯

賓菲加呢啲大波膽都開唔到3球點賭

皇so你老母空難死啦

唔入比人入啦

哂撚曬我個機員w

嘔血，廢撚到

屌比g10oal fake咗 c華原來唔係度

成隊

入波未呀皇so

支持 加埋肺炎死唔該

加埋賓菲加得唔得

打多個都入唔到

唔入就比人入啦 空難隊皇so

打多個都唔撚入波屌

兩隊加埋25射得2球

補幾？

屌你老母皇so
識唔撚識入波架
對家紅左都唔入

皇so

唉四串一斷新英撚

3

真係好彩無整注單頭皇蘇 唔係實谷到訓唔撚著

皇so成隊空難啦

穿撚左皇蘇就係差你 屌你

又話西甲第2
廢撚到一個點

梅斯龍隻腳好似好大濟

成隊立即死老母唔洗講

好撚on9

仲要我本身要里昂 不過見佢轉咗盤先要皇so

卡拉雷聯有無手足

賓州cup

我本身要ac 大波
變左呢隊大波
真係鳩屎到仆街

今日啲-1 盤好似都開出唔少

有

有皇蘇咩

一世backlist 皇so空難肺炎隊

利串皇So無眼睇

上盤日 想派一個手足

Lm

here

我丫

#600前 抽2個100算 有咩tg再派 88 8點抽

有無5x1飛睇

唔係jc飛 廢事

你

好在13c 完，都無咁9興

訓算

獨立隊秒goal

半大OK?獨立狗

明尼路入未

6點半 點部署

主盤50% 客50%

Gay完

收到了

防衛者追和可以嗎

全黑

明尼路2:1

LM

竟然有人未blcok隻報假狗 重要lm

明尼路正氣到

570 580 留tg 比銀行 呢2日入

卡拉雷入未

一講即入

1:0

睇番記錄琴日出八中五 好彩贏小小

跟唔哂 聽日再跟 好彩見到你哥倫 諗左好耐主定客好

沙兄

沙蛇

卡拉雷想點

有8咁多？ 點解我好似買得幾場

卡拉var12

炒左就訓得

rc爽

南美戰神卡

goal

var 送多左紅

今晚追數 訓先

邊個網有卡拉雷睇
得365

智甲場撚場都紅

30.tv

呢啲先係智假黎 之前個啲垃圾到

河豚直播

屌過關斷阿狗

明尼路

thank you您同樓上位巴打
因為我試左310 360 55 直播車都冇
而家睇到了

差藍十字！

屌你明尼路

小保加咩事回到咁

CLS 買左客都覺得不可思議

要小保加定普馬斯好

卡拉雷聯 搞掂

智假咁早gel好易出事

唉 點撚算

咁都追到 抵輸啦咁

你老母乜撚野比達輸比隊作客全敗嘅垃圾

今個星期啲荷甲乙賽果太反常，我輸咗幾雞...

每一個人都係過客 但求無悔

沙蛇 有水未

普馬斯大 首回輸4球 今場唔追又再輸 大波佢老味

英超尋晚正氣到

買多注細注 主和 主客

防衛者真係整係識防衛 無撚用

3-2

係咁gel 宜家3:2又有排震

唔玩野應該冇事

var

咪撚入啦屌

屌

搏下普馬算 上場輸4球
主場睇下有冇面子球贏波出局

藍十字上場都贏盡啦 求其踢都晉級啦

會唔會雙殺

輸開有條路

唔撚係又玩戰神卡呢招呀
dllm

山水有相逢 做到咁絕下季冇好下場

4:2

屌你垃圾明尼路，尾關俾人絕殺

4:2 可以唔洗震了

正氣

你可以繼續gel啦師兄

西甲又00

領先2球對家打少個

來生不買普馬斯

唔會掛

5:2 水泥gel

5:2

留定力對利昂好過啦

易到

主其他幾倍

仲未訓

3分鐘一球
90分鐘?球

舊生隊個大波落左咁多

6:2

場波3分鐘就踢完
快過屌閪

5:2仲追到 真係抵輸

6了

6-2

6:2啦

830買咩好

舊生定老師

主其他得60倍 5:2有150倍

舊生點會驚老師

完埋830先訓

你又好似岩

沙蛇馬拉松式賭球

有前利記球員

沙蛇買左咩

買what

鐵人

上面貼了飛 要主

830有無水

但藍十字full team

即跟

上次好彩唔知醒 逃過一難 15分鐘炒人3球

已經要咗鋼鐵雄獅 冇得返轉頭

咪講廢話 直接講買乜

早起的鳥兒

邊個巨額過關1.85打到1.73

卡拉雷聯 人地都有老母生

得返1.73

真 好仆街
不過1.73我照殺

買贏果隊 夠唔夠建設性

Skip算訓

無買就咁勁

細波 會唔會好d 小保加3日後打自由盃

近兩場我買佢 都好正氣

朝早閪波 skip算

00波膽cashed

3:0

我買親大細波同角差唔多都開對家
得盤死唔去
上星期3我輸到得番2百 之後賭左30幾場盤
依家有800

藍十字個場撚到 無路捉

4倍都賭左30幾場

新英撚還我血汗錢

平注？

小保加個場又唔弱陣啵

其實好多

普馬斯個場 馬會連主晉客晉都費事開

10$主x和x客算

跟10蚊算廢事諗

瞓醒一睇 6-2

普馬斯

小保加要至少和先出線，輸要睇另外兩隊

3串1半大

普馬 小保加

泰拿夠係啦，多一分炸喎

小仆街

小保加

買唔到小仆街 一到30分就結算 暫停服務

藍十字你試多次15分鐘入3粒啊屌你老母

朝早啲波同日乙有咩分別，唔賭好過

same 撳個下就跳30

係 試過10中7 但之後又連輸5場
我依家已經當係練自己眼光 唔志在贏

普馬有體精就會贏到

10

普馬斯針多次

入左1-0

普馬1-0

買唔到又秒入

goallll

Puuuummmmmmma

又準備大波 點解成日都唔個邪

又秒goal

鋼鐵雄獅

我幫你買 想買咩盤？

我道歉

5-0利物浦式反勝晉級

都話有面子波

平半

普馬個節奏好快 好有火

小保加慘被屌打

你上場唔係買普馬斯咩

2.3

唔該巴打 有心了
啱啱淨係買到普馬斯應該都夠

係，今場都係

有人買藍十字？

齊贏

Keep住咁買就可以800上3200

小仆街無泰維斯

普馬斯會唔會絕地反勝出線

入左波先問 又贏

我仲串咗小保加

呢場似和 祝贏

買左藍十字

同路 齊贏

淨勝5粒 零封

紐維爾同我炒鳩拉階斯呀

支持

屌 熱刺半2全2

普馬斯上半可否炒番人四粒，下半再分勝負？

收到

普馬斯炒佢呀

4:0

呢兩日d紅牌多到
又誤中慘死

13:0

2分鐘=1:0
全場=45:0

小仆街又唔入波

半大就得了

793

拉魯斯g

拉老師入未

又贏

拉老師

一叫就入

講多次ok?

小保9入未

半大-1 舊生快撚啲追和啦

小保加贏 藍十字和
10 3 100

小保加贏 藍十字贏
10 3 200

1

好

黎多球就信你真係咁勁

H

Me

派唔到了

唔好咁啦 我都想贏下錢姐

同哂路 祝羊

啊甲快半大

半大goallll

紐維爾1-1

老師半大

另一場都快手啦

場墨閪波 秒鳩撚半大

普馬似一球面發子球到尾

普馬斯半主輕鬆

半大goal

唉 買藍十字係唔係戇鳩？
上場贏4:0 都已經穩晉級

點解你哋可以唔洗瞓

似

普馬入多球先啦

冇訓 輸波 仲要返工 好撚慘呀

半大3x1

雙殺型d

藍十字係咁落飛？

普馬斯只求出局無咁樣衰

舊生老師繼續入 唔好比佢停啊

面子球

買左幾多客盤呀？

琴晚英超正氣到

絕地反輸出局
講下笑炸唔好嬲啦

啊甲唔好停 快入

普馬斯半大未

墨閪波取消關注 1-0到完場 賤種

普馬斯入未

建議撕飛

生命注
依家睇緊樓 一陣完場要針了

小保加識入未呀屌

賤種墨假大波都冇

對唔對得住班大波墨西妹

藍十字快啲入

老師舊生唔好停啦 繼續入啦屌

大波24

20

2-0

2-0十字

小保加仲係0比0

4:0加時晉級 狗會又贏

半大針小保加

4:0劇本

普馬斯炒佢啦 佢上次點對你啊 當你冇老母咁屌啊

屌你老母藍十字

小仆街果場不如都試下入波

又var

又想炸

咁低水都買得落手

又VAR逼害大波

炸啦 炸完對家

咪炸我半大

計!!!!!!!!!!!

炸你老母啊

一早買左 個陣1.8

普馬斯 上！

嘻

齊反藍十字

屌你老母藍十字
快啲輸多幾粒出局
你班撚樣

好C服

普馬斯-3就晉級 加油

30

3-0

3-0 cls

搞撚掂

jm9

嘩3-0

屌你 勁到

cls 3-0

CLS波

藍十字你今次仲唔仆街死

上場唔撚贏

俾球小保加啦

啱啦普馬斯 大炒佢啦

普馬會唔會晉

藍十字出局啦屌

誤中假球

上場你3.0 今場到我3.0

小仆街果場入未呀 差你

小保加奇蹟半大得唔得

半大又斷一

弱智到串左小仆街3.5b 真係要驗腦

個劇本一撚樣 買定4-0算

紐維爾
普馬斯

抵撚死
買咗藍十字嘅我
上呀普馬!

5-0

盤王南美雄獅普馬斯回來了

上啊

5-0晉級
幾多倍

屌佢老木 普馬斯

藍十字追和未

一人一場4:0

馬會無開盤
我估16-17左右

打到佢變紅十字啦

3.5大會唔會半場開到

首回合贏4-0 仲打防守真係on9
人地破釜沉舟 你就係到妹
睇咁多場首次回合 lead 住打守個啲多數比人cup

now 變左4倍晉

小保加真係仆街嚟

12m 打交

小保加
普馬斯

小保加到你入未？

藍十字var 12m

半場30 50倍

比個12m黎

miss啦

準備70倍

仆街青年入ok?

no 12m!!!!!!!!!!

想問小保加幾點開波？

未開 放心

真係中波 先kick腳，老墨都唔踢假咩事

普馬斯3射3入 準撚到

前個幾腳越位

講左咁耐主隊有面子波都咁多人要客

無事 普馬斯大炒佢呀

主神反

半大斷小仆街

puma準備晉埋

老師舊生下半場不設防瘋狂入波 ok?

入多兩粒

個個心態hea踢
諗住出硬線
下下交波都求撚其
深小小又唔肯追
跑2步就停
輸到3球先知仆街要上心踢
你老母垃圾閪
快撚啲出局啦
垃圾足球我屌你老母
出局坐飛機走最好空難死

輸到懷疑人生有冇人戒緊賭 / 成功戒賭
分享下

真 應該要出局

杜蛇

我都係
但你係個賭波post問

認輸未戒到

一棍追數

友倒尾圍豬

抖左兩日 一入錢買藍十字就俾人大炒
我都懷疑緊人生

跟大蛇買啦

個人好撚攰，坐係度篤幾個制又唔見錢
追數追數都好似變左口號咁一蚊都唔比你贏
求回本都冇希望

lm睇普馬40，射12m

on9老師紅埋

又羊

中柱

拉魯斯下半場一開波就拎戰神卡

咩話 普馬斯又半場3比0

舊生 唔駛畀面我 炒鳩垃圾老師

瞓醒皇蘇0:0
好彩買咗對家 賤種

拉魯斯打少個好似仲勁

瞓咗

戰神卡

小保加又係0:0既節奏

開始拖時間

舊生 拉魯斯 比多粒先啦

真賤種對面紅都唔識入

啊甲紅左都唔識入？ 屌老母

西甲賤種波黎

點解會無即場呢

馬會驚比你打爆

無入球

On9維拉 2次打升班馬都00

我d飛同你一模一樣真係好似整定咁係都要斷一場
唔撚玩了

小仆街比啲作用好無

泰拿尼斯入未

半2全2
半3全3
咁賤

半0全0

舊生對家紅咗都唔大炒人做乜撚？

普馬斯主其他10 1 10

唔好呀

半2全2既節奏